如果要打長期戰，罷工罷市罷課的話，提提大家

6月20-23日香港會展有個國際性既珠寶展覽會

大家千祈唔好搞到果時呀，千祈唔好搞到d買家呀，千祈唔好搞到d商家呀

推

係人係鬼，大家善用起底功能